7x24 NOC engineer 好唔好做?

返7x24 , 同data center operator 有幾大分別?

有邊d network工作做?

同network engineer有幾唔同?

NOC engineer 同it 看更有咩唔同?

NOC唔駛帶客開櫃, 好似好做d

可唔可當係轉network engineer途徑?